[ 花開成海，思念成災 ] 有冇未訓巴絲入黎叫下春？

一路溫書一路秒回你

有茅人

我好掛住你但我唔可以搵你

訓覺未

Why?

我鐘意你你可唔可以都鐘意我？

分開了

如果係你鍾意我 我都鍾意你
但係我唔鍾意自己呢?

搵過個

佢又係住石籬

屌你起我底

咁岩今日又睇到你個post姐

Btw好多連登仔住葵青我見到

你做咩唔鐘意自己啊

總之就憎 個人好矛盾 如果有兩個我係到應該打晒架

你碌左好耐連登？ 今朝架喎

屌得番3%電

係 得閒就碌

見你唔開心咪問下你咩事囉
使唔使咁唔耐煩wo
你今朝放完我飛機仲話我小氣
我都冇同你吵啦

sor電話收左皮

岩岩先見到你個post好多人 又係係到叫春

仲以為連樓主都要收我皮

膠左